五艘澳洲軍艦前往菲律賓海參加美日澳軍演途中，遇中國海軍艦隻，雙方發生對峙

澳洲媒體報道，澳洲海軍的五艘軍艦，在開赴菲律賓海參加美日澳軍演途中，遇中國海軍艦隻，雙方發生對峙。
澳洲國防部沒有指明具體發生對峙的地點，但強調澳洲海軍在這次未預期的接觸中表現專業而安全。

奇怪，美國兩個航母編隊咁多軍艦你唔去對峙，偏偏揀澳洲5艘，真係用心良苦！

因為美國搞唔過嘛
支那狗以為澳洲人易蝦d嘛

射鳩沉佢算啦

同志，勿戀戰對峙，be water

去菲律賓海，遇到支軍，想點？

人地澳洲皇家海軍一戰已經係歐洲打緊鄂圖曼你班土匪先啱啱出世

游水過去同鬼佬片過

中國的國門難道可以自出自如，對峙完就算？

澳洲佬原來都有打過仗？

我看著你 你看著我 我看著你回望我感觸太多

互相揮手？ 舉中指啦 戰狼 打柒啲鬼佬咪撚忍呀嘛 屌左咁多年 係我就唔忍啦

我驚小支支又重演對印度既悲劇

再嚟就自爆,問你怕未

Push

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

本身連香港保衛戰都想幫手打

Google下澳洲係2戰做過啲乜

Google 下Anzac Day.

澳洲紐西蘭一齊去打

軍艦唔同狼牙棒，中國艦自爆機會太高

大陸仲未等到大佬俄羅斯幫拖
呀係喎唔記得左
中國啲盟友冇乜海軍喎

一戰加里波里
可以google下嫁

遠水難救近火。東南亞的盟友有巴基斯坦，仲比咗個港口比中國做基地。

澳新軍團未聽過？

欺善怕惡之典範

之前同台灣漁船撞都跌左成個雷達上人地隻船

二戰果陣澳洲佬打到啲日本仔叫救命
日本想打埋澳洲 但去都達爾文已經收左皮

所以咪話冇乜囉
最近個俄羅斯同北韓冇已經幾乎等如孤軍作戰

世界站邊

對峙～～
三角
斬！

中國好想參加

如果北泡唔係攬住南泡做人質根本冇人會理佢

澳紐呀 學人拋書包

say 個 hi、打個招呼
無事嘅

老解散水啦，人哋好重火唔好送頭

佢條九段線覆蓋左大部份菲律賓海 所以咪咁多人反對

開佢波啦

We have captured Objective Butter

射鳩澳洲隻艦會唔會成個英聯邦吹雞

美日澳真軍演

梗係有越戰都有啦大佬

上腦

開火算啦，當係演習前熱身

為何望來望去 仍無下文

打啦

澳洲首都坎培拉有間紀念軍人博物館 就知第一次世界大戰 已經有參與 其中一part展出一啲軍人嘅隨身行裝同書信 好感人

明明彼此有同感

老解

最後點？

幫英國入侵過中國，打過八國聯軍之役同南非波爾戰爭

好事呀，最好擦槍走火，結下不解之仇

澳洲海軍唔睇得少 全球得兩個國家喺美軍聯合軍演打贏過美軍 一個係瑞典 一個係澳洲

打啦！

射佢老母

我國十分強大，支持打柒沉小澳！

美日澳擺個咁既陣, 支那去咗邊度

正確啲講，日本仔只係空襲過達爾文無登陸到澳洲大陸本土，而澳洲同日本嘅地面戰係發生係巴布亞新幾內亞嘅科科達小徑，亦都係因為呢一場戰役日本仔見識到澳洲佬嘅兇猛，所以放棄進攻澳洲本土嘅計劃

支那漁船咋話？支那野得個殼

中國軍艦嚇尻澳洲軍可能導致澳洲全面排華,打死陸人. 都是澳洲各省都會出現陸人大叫危險嘅情況.

所以

凡有陸人大叫危險就別動，
盡可能把這個警告記在心中：

你知唔知道美國係阿富汗同伊拉克戰事，澳洲海陸空三軍都有份參與？

派尿寧艦去包圍美國d垃圾航母啦

好多戰役都有派兵參戰 d-day都有澳洲部隊
二戰亞洲戰線都唔少
巴布亞新幾內亞打贏左二萬幾日軍

總加速師好波！

看 我們正對峙 懦弱地逃避了事

夫目前犯.jpg
我要侵入你嘅國門啦﹗

可能係之前駛出左少少去釣魚
到人地係度軍演 搞到淆底入唔返去自己個邊
而家仲要係外海撞到澳洲5架艦

係水入面摺緊被

沒事兒沒事兒
最多扮無事縮番埋個龜殼度
含白腸高級過含咖哩腸計落小支支有賺

黑海艦隊來
契弟應該第一個腳軟

唔熟澳洲海軍實力，但一個四面都係海既國家，海軍應該爛船有三分釘掛

唔係入侵，係解放支那

普京等緊出手執雞
邊個同大陸係盟友

如果成件事係支軍佔上風，佢地一定大做文章，尤其而家比人打到口腫面腫嘅時候，係好需要呢啲新聞沖喜下，但到而家都係得澳洲出聲，證明左支軍好可能 standoff 完就自己走

真
放火燒後欄就有份
盟友喎
屌你偷年戰機技術人地仲當你盟友咩

坎培拉兩棲攻擊艦 2艘
Hobart 3艘
神盾艦 9艘
FA-18 100架
F-35 總數72架
P-8 8架
C-17 8架
LRASM(專對付中國而造的新型遠程飛彈)

中國永遠都係搵錯對象

算吧啦, 黑海艦隊其實都係好撚弱, 太平洋艦隊直情係出嚟獻世

咁睇係好强下wor

蒙古海軍

做對手

推民族自強 香港獨立

解放軍都好似你咁諗

唔敢攔大日本海軍

蒙古唔係支盟友
蒙古國全國上下極度反中
人哋親俄親日

北韓海軍

仲有要兜好L遠先去到南中國海

喺水底 有核潛

遼寧艦呢？

香港忠誠勇毅水軍出到嚟你班英美走狗後果自負

人哋一戰出咗好多力

你們都是懦夫嗎！
派你們身手最好的人跟我打。

係冇油要返去補給咋

後面睇野果個肥婆，你出黎

喺海床到摺緊被

参る！

random encounter來架

茫茫大海要精準搵到澳洲個5艘而唔係搵錯美國個幾堆，你地估易架？
我國衛星雷達宇宙第一

真心一問，如果蛾佬唔幫拖，虫国既戰力去去邊

澳洲軍艦：喂喂喂，企開d 啦 屌你老味

中國盟友索馬里已開五首大飛前來支援

沉左落海be water

Bully smart!

幫拖都冇用，蛾國海軍都係廢嘅

咱們回家

我想問邊到搵到演習結果

現代海戰嘅話
美英海軍加自衛隊係晒度
加埋澳洲
美只出第七艦隊，唔出第三艦隊

支蛾朝伊集結晒都無用

姐係一層入面好多單位
suppose你門口塊地氈都係你嘅,再出就係公家地方
但係隔離屋條痴線佬劃線,佢唔止話公家地方屬於佢,仲話你門口前面嘅地氈位都係佢

馬克思條打靶仔先岩岩開始用佢個閪腦去諗點極權

咩鬼嘢“發生對峙”
就咁對峙咪得

請參閱二戰太平洋戰史

仲唔吹雞 叫埋一戴一露打柒班白皮豬呀嘛

2隻老虎唔敢搞
唯有走去搞下5隻狼犬咁上下

人地莊定賢係英國皇家海軍出身

比我就開炮，然後話睇錯地圖誤炸

算鳩數啦弱智支那狗
full gear玩突襲都打輸空裝咖喱仔講呢啲

俄羅豬又係時間在支那身上攞著數

其實主要驚蛾佬搞美國後門

用石仔掟佢隻船

澳洲唔用核，俾你都睇餸食飯

其實係咪想海上交易澳洲奶粉

雙方對峙咪得 係都要加個發生落去 似足支那中文

澳洲佬參加過唔少陸戰

佢出到地中海都當贏啦

我已經上Google 惡補番歷史，唔好咁啦

retweeted

仲唔同美日澳印宣戰 習大大正垃圾
唔通中国夢就係睇住個海比外國自出自入玩習目前犯
雖然個海從來都唔係你

嘩有冇P圖架型到顛

或者想問有冇奶粉面膜賣?

共軍係咪以為有奶粉交收

口交部：又有新題材用嚟作文啦

澳州佬掟幾罐奶粉落海
支共軍投降都投唔切

成個南海都係支那意淫area

你都仲未計台灣佬喺度頂住佢

俄羅斯幫邊面拖都未知果個契哥都信得過

Anzac